系Facebook識咗個女仔，幾靚女，對佢有啲好感👉🏻👈🏻

如題，點算好？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

如果我真係好有錢呢？屋企身家有八位數字，遲啲比曬我，又有租收，生活無休。咁點算好？

系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系

話說係佢主動加我FB做朋友，
我地都好鍾意貓，
佢亦都有玩連登，
好投契，

但係我又唔想比佢知我屋企大把錢又有租收，
我想低調低調，
有咩方法？

係？點？

5p台

"Hi,I am rich."

點樣5P法？

嗨，大家都係有錢仔，免禮

搵下啲圖入面有冇佢先

圖都冇 點撚樣幫你呀

小心又係ptgf嚟

你指連登定定FB?
唔得，人地乖乖女嚟架！

相信佢份工仲高過PTGF

咩工

屌你咪幾成段野cop哂落佢inbox囉
咁多野講做咩姐係道打飛機冇用架
btw 系你老母

系你老母

好工啦總之。

都話我要低調囉，殊！識唔識？

係我老母就唔洗copy啦，
直接講都得啦，

小心佢叫你過錢買點數啊壽頭